有冇人覺得以Ali喺誇世代嘅表現值得拎視后?

佢同陳豪條線勁有張力
sweet嘅時候甜到糖尿
愛恨交纏又虐心
請支持ali